[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (251) Hello 灌木, Bye 圍欄

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post爆字數唔方便可以留言叫巴絲幫手post置頂)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

Lm

LM

嚇親 做咩1001左

更新v1.2.0 已出

新功能
1. 不定期Leif園藝店開張，可以買灌木同種子

2. 黑心狐狸商船不定期泊岸，藝術品真亦假時假亦真

3. 美術博物館開張

4. ATM哩數商品追加新衫

未來活動預覽
1. Earth Day (4月23日-5月4日)
期間限定哩數任務

2. May Day (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

3. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

4. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

圍欄BYEBYE!

起身留名

你要買咩呀 ＞灌木
要買幾個呀 ＞５個
多謝幫襯，仲有咩幫到...？
你要買咩呀 ＞灌木
要買幾個呀 ＞５個
多謝幫襯，仲有咩幫到...？
你要買咩呀 ＞灌木
要買幾個呀 ＞５個
多謝幫襯，仲有咩幫到...？
你要買咩呀 ＞灌木
要買幾個呀 ＞５個
多謝幫襯，仲有咩幫到...？
你要買咩呀 ＞灌木
要買幾個呀 ＞５個
多謝幫襯，仲有咩幫到...？
你要買咩呀 ＞灌木
要買幾個呀 ＞５個
多謝幫襯，仲有咩幫到...？
你要買咩呀 ＞灌木
要買幾個呀 ＞５個
多謝幫襯，仲有咩幫到...？
你要買咩呀 ＞灌木
要買幾個呀 ＞５個
多謝幫襯。

邊個post

媽咪 可唔可以User friendly d

無得玩

垃圾wifi

係咪推呢個

有得set一次買幾多個就perfect

推邊個

LM 開機更新

好多嘢都好on9 幾時會改 合魚糧
同埋有人來玩了
有人回去了

用另一個Post的話1001時提返巴絲用依個post做template開(252)
潛水先啦我

到底中邊個呢

用呢個啦佢改左野呀

我同我朋友一齊更新左1.2.0
我見今日見到新果隻然然
我朋友就見到賣衫果隻刺蝟
隻然然出現係咪人人唔同？

連到wifi上唔到網係想點

隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機
隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機
隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機
隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機
隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機隨機

係嘅大佬

話說今日生日，打開動森小潤竟然話要比驚喜我，叫我跟佢行

不枉我對呢三隻野咁好，唔趕走黑豬了

生日願望:黑警死全家 三萬thx
光復香港 時代革命!

刷到呢隻🦅

生日快樂

我已經放棄送比大家

你地一個個慢慢入

多謝

Happy birthday

生唔快樂

想問一下狐狸係咪都係隨機出現架？

生日咁長都要加密阿

生日快樂

唔係你炸，你都到咗

好多人同我講生日快樂 開心仔

我開返了

開頭覺得好醜 但係佢好好人

應該係我炸，對唔住

LM, 推

求救 點解我重開game都冇彈更新出嚟

更新完係咪唔洗整圍欄了？

生日快樂
祝你願望早日成真

更新完過黎

你哋係咪都更新咗？
做緊社畜玩唔到好心急

一定要成真

留名

有感情了

佢把聲好 man

生日快樂！！

死完男家死女家

見我個島2條友就唔好入住

一陣又重演 8人炸島

有金條DIY

Sor

但想改佢名

晏啲先嚟

明白你生日係開心事
但碌嚟碌去好痛苦
點都好 生日快樂

唔緊要啦..生日快樂

四子？

入黎一齊爆炸先

有灌木
圍欄已成condom

我都好想玩

炸Jor

終於有d似樣既野可以換

文青真係搞唔掂

我十幾棵啦你同東雲唔洗再比我, 我種多d 分番比你地

依隻game 嘅連線真係好撚廢

想問仲見到係1.1.4a
係咪正常？
但佢又無叫我更新？
利伸：無TT過

你班友忍下唔得既..又4個
一陣又炸
個個買幾十包你都係入黎等

唔記得加密縮細

1.2.0

你要閂game

出去home 禁+制

出game撳加號更新

閂game之後係主頁按+

咩係裝飾花朵task?

紫鬱金香交換okay?

我唔過嚟住先 我三次都喺度 三次都炸

即刻大手入嚟砌先

不巧地，你的朋友正在忙⋯我都未見到
你已經炸左兩次

咁我晏啲先嚟

我都開左最佳好友場 大家可以黎我島
剛剛芝牛都買完走左

希望收工開game見到隻npc, 我唔想再合圍欄

唔該曬 得左！
平時佢會叫我自動更新嫁

開返了

Home撳+/-號檢查更新

合到木材都唔夠用

早晨

you save me 成朝諗做咩未更新

仲未諗到啲灌木點整好又要由頭plan過

更新咗唔代表有特別然然冇到

而家嚟

我種多d派比大家都得啦唔洗換

著陸了

1. 李徹 2. 章立娜 3. 貝果 4. 大和 5. 趙奇 6. 孟琪 7. 阿保 8. 戈麥斯 9. 毛樂時 10. 冰莎 11. 賈寶為 12. 海苔裴 13. 果果 14. 啞鈴 15. 范妮沙

有啲攰

Oh yeah開返了

求教

辛苦哂巴打

好似唔見人有孤狸船嘅

范妮沙幾好啊

7. 阿保

我紫鬱都量產緊，遲啲應該可以派

趙奇 冰莎其實都幾得意
你想要咩

李徹

但係你已經到咗步
唔係你炸

我想要呀

小潤 畢安卡

今日同貓頭鷹講開始收藝術品
第2日狐狸來島賣畫, 拎去捐
第3日升級博物館
第4日後孤狸再來島

好似係

我今日個島乜都無

生日快樂
願望成真

應該係就算我到咗我網絡唔好都會照炸
我唔過嚟住 你哋應該唔會斷

點解你會知

人少可以入

冰莎都幾好呀

加油 仲有幾多張

即買即種先

幾時會整走啲on9 嘢

20張 加33萬哩數

今朝開個機會無新npc

即係幾老

一樣中伏咗

開左朋友島
有杜鵑/繡球

見人少先好入黎 多謝合作

來了

出咗街做野，今晚夜d買

咁唔驚啦 33萬有排刷

例如？你想整走我？
我唔走架啦

想要我一款都未有

五十

咪話果啲有人來玩了
有人回去了
仲有買嘢一次過買得5 好煩 好多嘢要繼續整

屌笑撚死

想要點交易

唔走！

都未到中年

你係咪一陣空袋掃爆40格

咁我走囉

我就係9點前同島主開過機

仲有diy 一次得一個

有人來玩了果個其實唔係開公廁所嘅話無乜野

買野果個就...

個npc 係隨機咁黎賣？

想一陣得閒先

好撚悶
又要等多日？再無我tt算

我都冇想整走啲On9野

啱 勁煩 好多嘢整多次就好煩
第一次就得意嘅

好唔user friendly

同駱駝買野，禁幾分鐘先買得齊4張

一次買100個..我就生果唔炒蘿蔔了

咁其實又無乜野會一次整好多姐
除左魚糧
欄都一次十個啦

好得意
生日快樂

唔好亂嚟啊忍住啊！！！！！！
聽日有狐狸都好啊

唔知日本果邊嘅玩家有無屌呢

除咗魚糧
魚糧先係最緊要

魚糧真係㩒到手爛。

我都唔整魚糧

之前整魚糧整到個制冇乜反應

PRO CON打手召喚

冇開過都冇喎

呢度個個都幾千萬身家，無人炒啦

巴閉啦有人整埋比你

叫我

然然無出現

掃廿個就收咗手。

無
我3月啲魚無用魚糧都釣到哂

唔黎我到?

我去買制服比佢地先

下一位入得無人

我唔會中計

灌木可以當圍欄計？

你依家ok?我開島

想幫四子淋花就炸島

pkm手足竟然無良值

入黎我到買啦

巴打 我可以一齊黎賣
488973001896

嚟緊

啱啱開咗可以整地形，想問下有無魚一定要係高地嘅河／湖吊架？想填左佢

我對手制既容忍度好高，佢比到反應就得

無然然無狐狸，我到底更新左d乜野

想問下執星星既上限係幾多粒？

開返

喊出黎又炸島

巴打隔離有蘿蔔po

第一次見如果有多機票可以留低
都好難有多下

有多錢麻煩過數比我
我幫你地用左佢

一次過迫爆 只會炸

乜早上炸島比例咁高既

Btw開返

係咪個更新整壞左

早

仲黎唔黎..唔黎就買 各10比你

垃圾老任

我今朝7點幾開機都仲未見到新野
係公司睇po見到你地有, 我又好想開嚟睇下

有冇lunch前淋花團

關唔關新ver事

我都係得機票 我無乜傢俬

比錢join nso，老任比咁既連線服務我哋

要9點先有更新

去咗陳巴度買 一陣你人少啲我先去淋花

九點先有更新，公司有無Wi-Fi ah

我夾70蚊炸..
ps4貴d 無野

巴打係咪未開 搜索唔到

老任買左假畫 無錢租server

我特登早起身諗住開心下
公司都無wifi, 都係用自己電話share !! 拿拿聲更新咗先
一陣食飯玩

有無人想買和服
服裝店有

我今日有件12萬和服啱唔啱

本身個島都已經無乜人嚟玩
仲要比個垃圾連線累事

唔係family plan咩

少人安全又放心

一個包場唔洗等

想問下係咪有出過妹妹既amiibo?
唔係卡係公仔果種
而家有冇炒價？
想買返黎瘋狂摸妹妹(物理上)

佢個連線真係好撚廢

其次一次過太多人衝入島都會爆。

張凳正啲喎

請問有無巴絲有over 100 嘅蘿蔔價?
我琴晚返到屋企發現仲有100粒係房個角落頭
但今日nook店圍板

幫你整？

你睇住人數啊
我睇doc話每日頭11個visitor黎淋花先有加成

要杯葛老任了

朋友仔自律
唔洗迫.

2020 年都仲有依啲問題 其實佢下次更新整好啲啲連線先啦 好煩

巴打 個簡單壁板寄咗未
想裝飾個島 麻煩你了

fc?

我頭先寄咗，你睇下有冇

我發現我成日以為好公廁嘅野都會有人無
呢隻Game 到底有幾多野

邊位係小小可憐蟲巴

你島名係咩？我今晚返去寄，我係街做緊野。

方便可唔可以留TG。

12 萬係咩樣

我都係岩岩先學

入三次炸三次

我都想整，咩材料

好型

學過了，thanks

過份善良

信和（炒價）

搬家紙箱，搬家紙箱S，搬家紙箱M

我有鷹，可幫買
全套有幾多款？

淨係要藍色10粒得唔得

我之前成個島都係呢個凳

咩材料？

可唔可以加

要問下你個wifi

暫時都幾順利 你地想再掃既 一陣先入
2個max

想問earthday 裝飾花朵活動要點做

我好似有齊啲痴線動物教

老任：你班友仔個個join family plan俾咁少錢仲咁多要求

瞓醒Lm

sor9囉

你差個搬家紙箱L

一陣黎買

仲有紙箱沙發 紙箱床
最鳩仲要無得改造

...想要diy 我等陣開公海啦 諗起遲啲要清好煩

好 藍色各10

我抆咗朵花再按裝飾於這𥚃

唔該巴打

我睇下我會唔會自己都有學既

仲想等睇清多次

放低一朵花 就可以

咁樣都可以計三樣
隻驚真係有好多diy

5款

呢度需要淋的野一個壺應該夠

紙箱DIY用嚟衝星

岩田巴琴晚加咗你 可唔可以嚟買
我係企鵝

想學啊 唔該晒

咪啦屌 等陣del錯 又比人鬧

揀人加

下位入得嫁啦
包場輕鬆

唔應該提佢

等緊直銷果set

好多垃圾diy

等陣開公海

今晚過嚟淋？

有L架？

lm

咩樣

五星左好耐

點解唔用果舊垃圾火 用紙箱咁奢華

新手問野無人理 慘

我記得加過你 唔記得有冇del到
你個島同名係咩

Btw, 手菊

假純b

聽講好似係

我尋日學埋搬家紙箱L

當圍欄咁用 掛

唔該晒離絲 謝謝你 追文無由下面睇sorrr

好

桂花

梗係有

今晚都可淋 計累積人數3～5

但星數既分係點計

盛惠5個紙箱

就係問呢樣

同意！買衫又係，又出又入，買幾廿次

我差個S

我覺得會當係花/樹
利申鳩up

有無成就解鎖

我都覺得係咁

我都覺

仲有紙箱床凳枱要學埋先得啦

狐狸訪客買唔買到？

我估應該當樹計，佢成個樹種既樣

生日快樂！願望成真！

無

我今日既願望

係能夠學習到搬家紙箱L

阿門

當係咩我都會拆哂屋附近果啲欄
最多我再整多啲其他野衝分
灌木靚咁多

有冇人可以俾我黎賣橙

寄左了，收到再寄番俾我啦

要比你包場掃了

巴打我出機票

空場 入一個

1點來

有無人想買百合苗？

我開緊島，要晏少少先寄到

我諗緊點執
有排搞

唔係要有一定圍欄數架咩？

想入

我個島無人入

仆街三期型91% 四期型8%都中四期

想食Mos burger然後娘親煮左飯

我仲有好多空位

有冇code呀

耶穌打9你啦
我有多搬家紙箱L diy
有冇野換

我想入 好想入

炸你個島

[member]0980-1153-5527 有機票［/member]

灌木計圓藝

佢係計分制
入面碌落去有寫

咁我嚟淋花

我想搵你整圓木架

空場朋友島 安心掃貨

btw 5星了

休閒驚設計係咁
（但大頭菜就做到輸入數量買）

今晚可能要搵場包一陣

有飯食都唔知足

依加我得閒阿
你入唔入

d灌木幼苗又係一樣樣
真係好唔user friendly

一陣add好多人

求add fd

早晨咁多位
尋日四點九左右瞓左

點解冇更新既
已經重新開機左

衰過商店買 要交收

裝飾架？

互淋? 唔想夜晚搞, 又要搵妹摸又攰

係

有無㩒+睇有無update?

高價大頭菜？
我遞減型 想死

巴打我有個朋友都想黎
234585842510
麻煩哂

歡迎CD-ROM
玩20幾日兩次蝕本型

你差鷹
我可唔可以摸你紫色果件??
我鷹果件冇現貨，可幫你買

X 2

落去買薯條俾娘親加餸

灌木阿頂你

岩岩學識左

返緊工
冇網絡
頭先手機射勁驚炸場

有和服

我地人少少淋住先 巴打島名咩字頭

有然然
幫手分流
BF場

嗚嗚 我玩完喇今次

我出機票求add

上次去你度學唔到個裝飾架
我第二朝瓶中信執到返嚟

叫左你唔好買咁多

你要整幾多個？
本身諗住一人寄個俾你地

唉屌...

睇返前作 灌木開花期得一兩個月左右
其他時間係咪會好似普通草叢咁呢

求 加

咁好
你動森隻人仔咩名

請加358430100155

恭喜你獲得紙箱撚的成就

早晨，更新咗未？

鬼叫佢咁有信心

我都想買

仲有紙箱梳化

入Game前㩒+號

一個 多謝你

今次遞減型 下次我實3千萬轟落去

上次我都係咁，以為可以開場益街坊，但升到390就無

三期(200)

可以去買嗎

unfd 唔比你入黎買野

寄左

食緊娘親飯了
晏啲去買

三期(158)

謝謝

知足 食緊

我都係咁諗

拆到圍板未

請問可以加我嗎0989-0877-3956

d矮木買到出年都未買完啦大佬

我聽日晏就有機！對我有無信心！

今晚開比我得唔得
做緊野

食飽留名

無!
尋日590走曬d貨

瞓唔到
好想知我有咩花

求然然
煮個早餐先

又無得做condom！

有無人可以幫淋花
要咩我都盡量送

當然得

Added
我開朋友島你過黎？
帶220k俾我幫你買鷹

眼b

129

瞓醒定食飽

繡球花特賣 朋友場
無人入 安心掃貨唔洗等

是，同今日衫店有靚衫

仲唔訓

醒左追完po好想知我有冇桂花繡球花

貓b

1. 李徹 2. 章立娜 3. 貝果 4. 大和 5. 趙奇 6. 孟琪 7. 阿保 8. 戈麥斯 9. 毛樂時 10. 冰莎 11. 賈寶為 12. 海苔裴 13. 果果 14. 啞鈴 15. 范妮沙 16. 瑪格 17. 百合 18. 晨㬢 19. 江適 20. 穆穆 21. 羅博

畢安卡呢

我可以去淋花FC 0989-0877-3956

冰莎

食飽晏啲再訓
今日9成訓晏覺

搵唔到你個島嘅

繡球花我想買呀～～

黎唔黎買花

Turnip exchange啲入場費跌返

求陳巴add我

上次冇要百合之後直接食晒屎

瞓啦

我地唔係朋友阿~~~

冰莎有咩好...

開咗

好呀

加左

藍風信子 紫鬱金各1

都要訓架啦

你琴日唔係送過野比我咩
我無del 你嫁

企鵝中最得意係佢

可以加我嗎FC 0989-0877-3956

羅博好吸引..但我好多仔

哇仲未瞓

開左

等我又起啲花去河馬度種

陳巴id係咩

自己入黎買啦,,我個島都有杜鵑

仔不了
會溝晒啲女

我記得啦

屌你..唔好
我種全白色rose 唔要其他

我有大量花要走

無人中意我伏特 成日flirt女

點解我瞓醒你仲係到

肥婆同純純鬧交

仲有冇位俾我掃貨

一定係肥婆錯

唉cd rom放過我好嗎
我唔加人架
認得既人先加
絲打我request左你

咁我去雜妹度種

肥婆唔會錯架

屌..我有大量啦..唔好比我

我5星左嫁喇

Agger

今晚睇下有冇緣

入唔到去你個島@@

我個價仲跌緊 molamola

純純好得意喎
雖然我冇位比佢入黎住

依加有人. 一陣叫你

等你好消息

屌你
小潤話要走
我乜都比晒你 你竟然話要走

我突然間佛系覺得放唔放都無所謂

俾我

佢要去我度

唔識你

佢地好犯賤對佢地越好越想走

我有位可以接走佢

純純真係勁可愛

一起身就發現銀行降息

唔夠colourful

我有三轉呀

中咗bug拎唔到呢兩隻狼蛛 有冇巴打有方法

啱啱閂左島門
而家可以再試下

見咁多cd rom 白撞不如大家用tg 留code啦

屌
又教我草裙
第三次啦

開咗但勁多人

我有五轉定六轉

整到地形未

你有黑rose 可以比我既,

估你唔島 開左啦你陣間入得

我係肥婆忠實fans

okok

你試下整地汁野嗰個功能得唔得

我決定要羅博

我諗佢今日可能有少少情緒病
先會咁講

咁不如唔好上forum啦

又話黑色唔靚

我好似有我睇睇

我又收多隻仔

生蚤肥婆

黑色鬱金香 都唔錯

我即刻賣地嚟接佢

唯有星期六搵逃生門

試下向左拉

我意思唔係開tg group
係留tg pm code
無啦啦比人罵

整到

Btw 你刷完未

請問市政廳係唔係冇得搬？
我預好晒位

這些機會...

咁又叫鬧....

係，機場都冇

笑死
留tg咁要連登做咩

我掛住睇價都未睇我有冇然然

都係今日生日嘅朋友生日快樂呀，我嘅願望係你嘅願望早日達成

得咗了 thx 巴打

仲要唔要白色玫瑰

放上黎又要嘈有cd rom
比意見又唔鐘意
你地鍾意啦咁

𡁻完鬆

我山上仲有好多

笑咗

到底點先唔叫鬧
是咪要句句都

小寶寶你係最叻架

絲打你有無蘿蔔要放？

望吓665..

連個天都唔中意我

算啦 呢句多左啦

都唔知係你鬧我地定我鬧你...

好啊...如果多人我放一轉都ok
留俾更有需要嘅人

可唔可以去你島拎啲花

咁都玻璃心

係呀小寶寶

你油返白佢先啦

唔好唔開心。

你做乜鬧我

唔可以
我得白色你都想拎
好多花王

笑死我 你學唔學路標

廿幾就放棄左
你唔係打算allin既咩

其實大家都係俾下意見姐

我dum 其他色阿

奶醬絲 幫我淋咗幾棵 黑玫瑰

唔係應有嘅態度

一陣加

長椅黎

唔要比我啦求求你
我連3星都未到呀 係咁叫我種花

你地鐘意啦咁

我開緊島比人買花阿
btw 我有

中文datamine 新物品清單

有人TT買畫，真假例子

(假)

(真)

你係咪要花我有紅色同白色玫瑰 仲有鬱金香

唉 拔曬島既草無草用好想整樹叢diy

你去自己店買種子 掃爆袋亂種都上到

求小 / 大 提琴
張圖任你摸

我有幾set 你要唔要？

好呀好呀

Thx

大家都是椅 不用分得那麼細

更新咗個NPC冇出現

星期六有平島又有唔收費島

希望真係上到5-6字頭

陣間add 你 開島，你預1:00

陳巴有冇開緊

Added 你嗰島叫咩名 你開俾我 我幾分鐘後過嚟

個分別係邊

吉朱島

尋找 我係香港人 巴打
想問琴日你過嚟嗰陣時有冇行過去服裝舖嗰邊因為我好似唔見咗嘢

死啦 睇唔出有咩分別

有排種
不過今日我會挖走啲原色花先太多

D奶 多同少

我係影月度
即走

屌..都話2個max 又入

嘩屌點分

係喎望左好耐

我都諗緊係咪我眼殘

炸咗煮早餐先
陳巴我會還錢俾你

工程師絲
已開島

到時要驗屍咁驗

屌！sor9
無睇

屌你部switch咁大部 我到時實睇到啦

唔准鬧我

我開埋比你再開公海

唔洗啦..

我覺得自己盲撚左

炸左了..岩岩人地掃緊40格無save
你就仆街了

我一講野就係鬧人
點算

咩原因?

係咪落雨唔會出現？

因為好多人都放哂

岩岩兩位大佬 sorry

有冇人個哩數任叫裝飾花朵？諗左好耐都唔知做d乜

唔係

啱啱唔小心sleepmode咗，邊位巴打要可以自己入黎

係唔係有巴打要紙箱L

放低朵花就可以

核彈

SW-3178-6204-6421

仲有無？藍紫色鬱金香銀蓮花系？

已開朋友島
2個max 最好一個啦..d人掃40格

今晚開唔開

狗衝

開左啦

你係咪真係想要
我後山成200朵原色花

好想佢可以比島主set limit

入完閂門有無得諗

開但聽講你今朝去到邊比人炸到息

點解入唔到藝術品架船

佢太吸引

炸到邊

你見到佢架船？

我

有無人要

今日正常人唔會有船

四葉畫緊畫等陣

係啊

唔好唔開心

唔該晒

似乎哩度冇人中狐狸船?

入得，我開左島

Added, 已開島，thx絲~

我掛機唔想行黎行去

驗畫可以局部放大

今朝玩左先發覺有更新，入到game咩更新內容都無關唔關事？

岩

你點見架？你TT呀？

唔准同我爭人

我係山茶花

有冇人係繡球花

好想買繡球花

想整山茶花之丘

唔係聽日先有咩？

我好肚餓 你要入自己嚟 掛機

我係繡球花呀

咁真係唔知衰咩個NPC唔出現係廣場

更新到1.2.0
都見唔到賣花npc

啲奶假架！！！！！

黎啦

因為係隨機

你不孤單

我都想買，依家嚟

個npc夜晚仲係唔係到架

可唔可以摸晒咁多款樂曲

但哩個寫話4月23，可能我冇聽書

$3000 fat fat la

我今日唔得閒玩

我玩咗陣再更新，入返game未見到新NPC

隨機

要先同貓頭鷹講野 聽日先會出船

咁姐係你唔中，明天請早。

青瓜樹下係咪到你開密碼島我入黎

sor, 睇漏咗, 大小提琴都冇

原來係咁，以為更新唔成功
多謝解答

尋日第一次請淋花團
真係見到嚇親
仲升埋5星島

以為你一早5星左

出島執

佛系種花..又有紫色

呢個驚不嬲都係炸人與被炸之間徘徊
不過我起初帶得一萬成日以為一萬好多
今日要帶夠十萬去你到掃

一直都話我差花
我之前又佛系種

人工thx

一出新嘢就有人自爆

開左朋友島 一人掃貨場

咁美術品個展廳都係聽日自動有？

有無掛牆射燈

你的床位已自動升級

我琴日都遇到百合但島太多女女放棄左

又呃我過黎瞓

紫色玫瑰 唔係公廁?

我寧願要女都唔要仔

我今朝都炸左你一次
你今日大概幾點得，我就你時間開

駐場花王

我想要冰莎

我嚟

花王用心種先得3朵紫色

我入左

好難種下
好似係

都係搵唔到, 你係開誰都可以定朋友, 我好似無加你fc

晏啲啲可唔可以幫我整埋

比人入左..你2個慢慢掃

今日要左阿波羅
好迷佢把聲

多成點先

你哋

琴日先送左比貓奴

問狸克拎

好啊，謝謝你，唔洗多1-3朵就夠

追唔切post
新手想請問下裝飾花朵活動點做？

要咁多草，而家應該連草都值錢

唔洗啦
工程師比左好多

我今朝無開島
我岩岩醒無耐

淋完就變5星??

要埋就7隻

乜我地冇加fd

放一朵係地

每次出島都執99

有左灌木
仲洗乜種花起圍欄

我俾住藍銀蓮你先
紫鬱金香當我差住你先 (懶得揾)

你開好友 我隨時可以嚟

一直話我唔夠花
今日生到一地都係就5星

求其摘朶花種地下就得

起左個好撚大既花園

子瑜

問下佢先

好，宜家開，thx you

我醒起啦 我一醒入咗你個島
但我連都連唔到就放棄咗

屌，update完入game，又係買魚佬
我想要新npc呀

岩岩數左..有4棵紫色玫瑰

搵我?

等我幫你種多100棵白色

我都係賣魚佬

我仲諗緊好唔好整桶眼標本定賣錢。

點解我無得更新嘅

係1紫定2紫嚟？

今晚淋花？

+制

我無既點解

過嚟搶啦

入Game前㩒+號就有得更新。

你搵左佢啦？

好啊 多謝大佬 你得閒就搵我啦

好開心, 搭飛機成片花海

白白生 1紫掛

揾左啦

要入去拍佢枱問佢

問完狸克去邊拎我跳完發現無

黎你度?得呀，我島落雨除咗釣魚都冇乜好做

有無做到X5嗰個任

汽球Bye

有冇人啱

氣

你果d 儲物倉黎

第三層嚟 無汽球

今晚搵你，我返緊工。

係領養區

你執島你就大獲

一萬蚊十分鐘任拎

我都無

會唔會變流星花園架

屌今日島民教既兩個DIY都係學過既

我有冇del.咗你?

有人拎我制

帽事嘅

留啲黑波斯菊黎

你咁樣，唔敢入島行路

到時出動24更鏟花團

草叢係哩數換
有冇人今日有

我都無
搵咗狸貓幾次都無俾

冇

又爆炸究竟係邊個

三層後山
非配種原色花踩爛唔心痛

呢個都OK喎

搵人入一入我島load save

我帶隻馬嚟狂奔

好想去大花園狂奔

473大頭菜

我d白花無位生..等我都跑下佢先

走左啦 嚇死

入場費要淋花先

灌木計唔計圍欄？
終於唔晒用圍欄分開啲屋企

嚟啦
反正聽日又可以生返

唔計

我入

玫瑰紫色公廁黎
玫瑰最難係藍色
屈金香 三色 銀蓮最難先係紫色

同大地主傾計
我諗要做埋X5喱數任
無就刷一個

10001

1001